男朋友接受唔到我做過舞女

今年我都28 八九年前做過舞女 比男朋友發現左 因為佢見到d相

唉 好驚佢唔要我 我呃佢無同客去開房 佢先無咁嬲 其實做得舞女點會無出過街

好想呃佢呃足一世 每個人都有自己過去 其實佢好應該接受啦

上幾個po先話要考dse
依家話28歲
點信你呀

我ac好多兄弟姊妹 無需要呃你

😂👍🏼👍🏼

樓下係狗

樓上係雞

奶爆樓主個臭雞閪

三萬蚊過夜

28歲 八九年前做舞女
上一世嘅事仲提嚟做咩

玩？

聲雅廊咖哩姐

以前考dse
過多幾年就到28

我個case同你差唔多 最後同ex散左

其實我都做過舞男
畀啲呀嬸上下其手
覺得自己好污糟

同客出街咋麻，又唔扑野，唔驚講啦

有扑

g

好正常姐 佢如果嬲完你 你一係就呃佢一世 不過難 所以如果橫掂未嬲完 我會選擇講埋 一次過傾掂

檢舉左

放過你男朋友啦...
流動廁所人人都去得...
屙撚到臭哂...
放幾多年都係廁所有陣味

做過雞就唔可以拍拖？

幫襯過樓主 幾正

樓主有性病...

我刀有

得，但人地如果介意你好放過人啦

黎個啱!

屌錯sor9

條仔發現左。。。

仲要唔知有冇病

可能個男有

無收錢

多人用唔比？ 咪25la

係囉 我只係舞女唔係雞

雞只係統稱，一日做雞一世都係雞
返唔到轉頭㗎啦繼續做雞

咁你老母呢

做舞女為興趣跳舞？
唔好比咁多藉口自己啦
Btw ...樓主開幾錢晚

雖然我冇親眼見過，但早就懷疑我老母都係雞
職業無分貴賤，做雞都係為人民服務
所以我支持你繼續做，加油

以前隨心

咁既慨念 你老母應該做雞生你出來

樓主是咪有個細佬/妹讀董之英
點睇欺凌事件？

真心...依家呢

咁正，我都想約

你都有個仔？
你都做雞啦，有咩咁大不了

同你老母生你都一樣，都係做愛生出嚟

做雞之嘛，我有塊閪我都去做啦
可惜我得條撚，淨係負責屌

畢左業

其實你公開自己做雞，你覺得你男友會冇上連登？

你刀有

無

樓主我係你fan屎，但你可唔可以有創意少少，開始無人上當

樓主咁樣算唔算笠水？肉9酸

咁似吳弱雞

可唔可以唔好濫用？
收皮啦！

其實今次真人真事

每個人的確都有自己過去
但唔代表佢"好應該"接受

系 我D性病係佢惹我

一定要接受

有邊次唔係

我唔介意，唔信嘅可俾啲相我睇

雞蟲都係 唔好害人

可以，不過請同雞蟲拍

可能你男朋友都有叫過雞 打和啦

唔係介意你做舞女
你介意你把口唔收又無修養

樓主送俾你

收皮啦臭雞

點入行 想做

有圖咪信你囉

樓主曲線招客

幾錢Q?

一百蚊
仲要買一送一啊陰功